天氣開始轉涼了，又到了拍拖季節

有無人都覺得呢啲天氣係需要拍下拖搵個人攬下

咩天氣都要

好想攬住你